而家港珠澳過大海 係咪依然咁差

剛開橋果時話好差好差
想知而家有冇改善
係咪仲係要成三個鐘多啲

有冇近日用過既人講解下lm
快唔快同埋啲去碼頭既接駁巴 有冇密番lm

未用過
今日可能要用lm

25

有原因呀
急住要問

過關唔洗等
金巴即有車
九個字到澳門

今次真係認真問
真的嗎?
唔該晒你先

口岸係咪依然未有發財車
要轉去碼頭先有
網上都冇寫呢啲 好撚on9

過關快
但經常上落 不停轉車
由九龍西去澳門市區要超過兩個半鐘

係
要轉去是但一個碼頭
大約10-15分鐘一架車
有時大車有時細車
都幾多廢老搭

九龍都係坐返船好d

如果我就到時間 我荃灣番屯門搭添
但係12點荃灣出發
夾正係中間
諗住巴士去口岸

淨係講條橋上面
九個字搞掂

好快....我連辦臨時通行證都好快
不過睇你邊個地區去口岸個島...

你依家去基本上直接上車（金巴），就算遇到蝗團都唔駛驚，因為佢哋分開排隊，你就好似拎fast pass咁係另一條隊上車先，上曬個人客先畀佢地上。

上星期用過

夜晚走千其唔好係氹仔碼頭等接駁車，半個鐘至9個字先有一班

而家搭緊
部車得4個人

荃灣A31去人工島啦

見到話口岸有巴士直入市區
澳門啲巴士點搭
點俾錢 有冇得找

同一目的地可以有幾條線到
得一條係少站

可以照入港幣
不設找贖

冇找贖其實真係難搞

今日好大霧
冇嘢睇

多謝咁多位意見先

但我阿頭比我早走多小小
而家番緊屯碼坐船
雖然貴100
但巴士+船都只係 約70分鐘(30+40)就到澳門
夾岩時間的話真係抗拒唔到